如果聖母遲2000年有左耶穌

咁耶穌會唔會被人落咗
媽媽唔好唔要我